# Материалы ЛФШ отряда 2015 года выпуска. #

* Две серии по 10 задач
* Задачи с теории, разбираемые на занятиях;
* Конспект теории;
* Обычные задачи, разбираемые на занятиях;
* Командная олимпиада
* Заключительная контрольная